次次遊行都比人狗拉一堆人咁咁好咩

點解要咁做呢，留返真係end game 先好嗎?

起底 上一頁 唔洗覆